Kanye West認參選為「𠝹」拜登票

較早前宣布參選美國總統的黑人饒舌歌手Kanye West（圖）周四（6日）接受《福布斯》獨家訪問，不否認參選是為搶走民主黨總統參選人拜登的票。

對於外界指他不可能在今年大選勝出，只能負責分薄票源，他回應稱：「我不會跟你爭論這點。」近日不少傳媒報道，有與共和黨相關的人協助Kanye West在多州報名，讓他可出現在選票上，例如他周四獲科羅拉多州確認完成報名程序，其提名人包括一名前共和黨國會選舉初選參選人，游離州如威斯康星州和俄亥俄州亦有類似情况，惹來外界猜測其參選意圖。

未答有否與共和黨協調 稱有聯繫白宮
他拒絕回應有否與共和黨協調，但提到與白宮有聯繫
....

Kanye West曾是總統特朗普的支持者，2017年戴上「讓美國再次偉大」紅色帽子到白宮跟特朗普會面。他在訪問中更願意批評拜登，被問到是否要破壞拜登選情時，他說：「我不否認，我剛剛已告訴你。」
特朗普周三表非常喜歡Kanye West，但否認協助對方參選。

......

（福布斯/紐約時報/美國之音）

Play with him, bitch you better off voting for Donald Trump
I'm yelling Mr. Kanye West for president
He probably let me get some head inside the residence
I'm in the White House going all out

會唔會變左搶浸浸票

支持LeBron James出黎選！

隻猩猩喺電視辯論俾人串
會唔會講 I can’t breathe

似

循例上都係要講下 gay fish

好老實講
佢係兩邊都搶到

China Joe : NO !!!

佢搶到大把黑人票

Do you like fishsticks in your mouth

黑人左膠 應該會投俾bro

到時Kanye west當選，BITCOIN 大升

拜登

黑人手足

Yeezus

拜登一定做到美國總統嫁

GG yeezy

拜登一定會大勝

Kanye ain’t black

拜燈根本好穩陣
點界都冇用

And Im Kanye West

想Kanye West做總統